- 定义
	- 制作由 [[Cubism]] 或者 [[Spine]]
-
-
-
- 内容
	- 如何嵌入 [[2024-01-14]]
		- `<iframe src="https://madierda.fpb.icu" style="width: 300px; height:630px"></iframe>`
			- 插入以上代码到 [[Logseq]]或者[[obsidian]] 或者 [[Notion]] 等，都行。
			- 模型会随宽度自适应
	-
	-
	- 示例项目
		- [Arknights Operator Details](https://aceship.github.io/AN-EN-Tags/akhrchars.html?opname=Skadi_the_Corrupting_Heart)
			- [Aceship/Arknight-Images: Some arknight image for website](https://github.com/Aceship/Arknight-Images)
			- [Aceship/AN-EN-Tags: English + image fork](https://github.com/Aceship/AN-EN-Tags)
	- 在Windows上查看 [[Live2d]]
		-
	- 在网页上显示 [[Live2d/web]] [[2024-01-02]]
	  id:: 6592e199-5b96-4900-ae7c-19eb29c6169f
		- from
			- [(*゜ロ゜)ノ被发现了~|叶小兽のBlog (moeshou.com)](https://www.moeshou.com/310.html)
		- **need？**
			- [jupiterbjy/Pio: 🎃 一个支持更换 Live2D 模型的纯 JS 插件](https://github.com/jupiterbjy/Pio)
			- [guansss/pixi-live2d-display: A PixiJS plugin to display Live2D models of any kind.](https://github.com/guansss/pixi-live2d-display)
				- 官方API全实现，基础框架，live2D_Web_查看器
				- [pixi-live2d-display - v0.4.0](https://guansss.github.io/pixi-live2d-display/api/index.html)
			- [jupiterbjy/Pio: 🎃 一个支持更换 Live2D 模型的纯 JS 插件](https://github.com/jupiterbjy/Pio)
		- 其他项目 other
			- [jupiterbjy/Live2DPractice-Cyannyan: Fanart of Cyannyan in Live2d Form.](https://github.com/jupiterbjy/Live2DPractice-Cyannyan)
			- [看板插件文档](https://docs.paul.ren/pio/#/?id=%e9%80%89%e6%8b%a9%e6%a8%a1%e5%9e%8b)
		- 其他教程 other
			- [恶魔萝莉控 (nocilol.me)](https://nocilol.me/)
			- [网页添加 Live2D  - FGHRSH 的博客](https://www.fghrsh.net/post/123.html)
			- [自定义Live2D插件配置并加载CDN数据 | GSGUNDAM砍柴工](https://www.gsgundam.com/2022/2022-12-16-z11-live2d-update-customize-config-with-cdn/)
			- [vue3 ➕ pixi ➕pixi-live2d-display模型的展示 - 知乎 (zhihu.com)](https://zhuanlan.zhihu.com/p/638474467)
				- [live2d-pixi: live2d-pixi展示模型，模型动作的触发，点击不同的部位触发不同的模型动作，模型文字tip展示 (gitee.com)](https://gitee.com/liu_soon/live2d-pixi)
			- [journey-ad/blog-img (github.com)](https://github.com/journey-ad/blog-img)
			- [fishpigbird/live2d_1999_js: Paste and use live2d easy (github.com)](https://github.com/fishpigbird/live2d_1999_js)
			- [自定义live2d 看板娘教程（moc3&moc） – matoujin's blog](https://matoujin.top/archives/515)
			- [ |👉Live2dLoader-web-集成渲染库 | ⭐️齐下无贰⭐️](https://blog.270916.xyz/post/Web/JavaScript/Live2dLoader/README/)
-
-
-
- [[Live2d/Resource]] 资源
	- [myssal/Reverse1999-Assets: Assets for mobile game: Reverse 1999 (github.com)](https://github.com/myssal/Reverse1999-Assets) #Cubism/Resource  #Spine/Resource
-